<resources>
    <string name="success_insert_fav">Berhasil menambahkan ke daftar favorit</string>
    <string name="delete_from_fav">Hapus dari favorit</string>
    <string name="confirm_message">Yakin ingin menghapus item ini?</string>
    <string name="confirm_title">Konfirmasi penghapusan</string>
    <string name="pos_btn">Ya</string>
    <string name="neg_btn">Tidak</string>
    <string name="success_info">Berhasil menghapus dari daftar favorit</string>
    <string name="search">Cari</string>
    <string name="not_found">Tidak ada hasil yang cocok, silakan coba lagi!</string>


    <string name="app_name">Karcis</string>
    <string name="info">I N F O </string>
    <string name="buy">Beli</string>
    <string name="tab_text_1">Film</string>
    <string name="tab_text_2">Acara TV</string>
    <string name="tab_text_3">Favorit</string>
    <string name="preman"><b>Alur Cerita</b>\n\nSetelah tiga tahun, bisnis Muslihat, yang telah pensiun sebagai preman, memiliki masalah. Penurunan penjualan. Muslihat juga menghadapi masalah baru ketika Safira, satu-satunya anak perempuannya, tumbuh dewasa dan mulai dikunjungi oleh anak laki-laki. Masalah yang lebih besar: gesekan antara mantan bawahannya. Ditulis oleh filmindonesia.or.id</string>
    <string name="star"><b>Alur Cerita</b>\n\nMusisi yang beralasan Jackson Maine (Bradley Cooper) menemukan - dan jatuh cinta dengan artis yang sedang berjuang Ally (Gaga). Dia baru saja menyerah pada mimpinya untuk menjadi besar sebagai penyanyi - sampai Jack membujuknya menjadi sorotan. Tetapi bahkan ketika karier Ally lepas landas, sisi pribadi dari hubungan mereka hancur, karena Jack berjuang terus-menerus dengan setan-setan internalnya sendiri. Ditulis oleh Warner Bros.</string>
    <string name="bird"><b>Alur Cerita</b>\n\nSetelah terjadi teror global yang tidak diketahui, seorang ibu harus menemukan kekuatan untuk melarikan diri bersama anak-anaknya menyusuri sungai berbahaya untuk mencari keselamatan. Karena kekuatan mematikan yang tak terlihat, perjalanan berbahaya harus dilakukan secara membabi buta. Disutradarai oleh pemenang Emmy Susanne Bier, Bird Box adalah film thriller yang dibintangi oleh pemenang Academy Award Sandra Bullock, John Malkovich, Sarah Paulson, dan Trevante Rhodes. Ditulis oleh Netflix</string>
    <string name="hunter"><b>Alur Cerita</b>\n\nSebuah kapal selam A.S., USS Tampa Bay, lenyap saat membayangi kapal selam kelas Akula Rusia di Arktik. Laksamana Muda John Fisk mengirim kapal selam kelas Virginia, USS Arkansas, di bawah komando Komandan Joe Glass yang baru dipromosikan dan tidak diselidiki untuk menyelidiki. Pada saat yang sama, tim SEAL Angkatan Laut di bawah komando Letnan Bill Beaman dikirim untuk diam-diam mengamati pangkalan angkatan laut Rusia. Ketika mereka tiba di pangkalan angkatan laut, mereka menyaksikan menteri pertahanan Dmitri Durov melakukan kudeta dan membawa tahanan Presiden Rusia Zakarin, dan dengan cepat menyadari bahwa Durov bermaksud untuk memicu perang ..</string>
    <string name="glass"><b>Alur Cerita</b>\n\nSetelah mengejar Kevin Wendell Crumb dan berbagai identitas yang ada di dalamnya. David Dunn menemukan dirinya terkunci di rumah sakit jiwa bersama musuh bebuyutannya, Elijah Price dan harus bersaing dengan seorang psikiater yang keluar untuk membuktikan ketiganya tidak benar-benar memiliki kemampuan manusia super. Ditulis oleh vsuperkuns</string>
    <string name="dragon"><b>Alur Cerita</b>\n\nSaat Hiccup memenuhi mimpinya untuk menciptakan utopia naga yang damai, penemuan tanpa gigi dari pasangan yang tidak diketahui dan sulit ditangkap membuat Night Fury menjauh. Ketika bahaya meningkat di rumah dan Hiccups berkuasa sebagai kepala desa diuji, baik naga dan pengendara harus membuat keputusan mustahil untuk menyelamatkan jenis mereka. Ditulis oleh JC Jamison</string>
    <string name="spiderman"><b>Alur Cerita</b>\n\nMiles Morales adalah seorang remaja New York yang berjuang dengan sekolah, teman-teman dan, di atas semua itu, menjadi Spider-Man baru. Ketika dia bertemu Peter Parker, penyelamat New York, di multiverse, Miles harus berlatih untuk menjadi pelindung baru kotanya. Ditulis oleh Tom Daly</string>
    <string name="robinhood"><b>Alur Cerita</b>\n\nSeorang pejuang perang salib Robin dari Loxley (Taron Egerton) dan komandan Moornya (Jamie Foxx) melakukan pemberontakan yang berani melawan mahkota Inggris yang korup.</string>
    <string name="bumblebee"><b>Alur Cerita</b>\n\nDi Cybertron, Autobots, yang dipimpin oleh Optimus Prime, berada di ambang kehilangan Perang Cybertronian Hebat kepada musuh-musuh mereka, Decepticons, dan mulai membuat persiapan untuk meninggalkan planet ini. Decepticons yang dipimpin oleh Shockwave, Soundwave dan Starscream menyergap mereka selama evakuasi, dan Optimus mengirimkan pengintai muda, B-127, ke Bumi untuk mendirikan basis operasi di mana Autobots dapat berkumpul kembali. B-127 mencapai Bumi sendirian pada tahun 1987, crash-landing di California dan mengganggu latihan pelatihan yang dilakukan oleh Sektor 7, sebuah agen rahasia pemerintah yang memantau aktivitas luar angkasa di Bumi. Agen sektor 7 Kolonel Jack Burns menganggap B-127 sebagai penyerang dan serangan yang bermusuhan, mendorong B-127 ke dalam hutan, di mana ia kemudian disergap oleh Decepticon Blitzwing. Ketika B-127 menolak untuk mengungkapkan keberadaan Optimus, Blitzwing dengan hati-hati mengeluarkan kotak suara dan merusak inti ingatannya. B-127 berhasil menghancurkan Blitzwing sebelum pingsan karena lukanya. Sebelum memasuki stasis, ... Ditulis oleh Paramount Pictures</string>
    <string name="aquaman"><b>Alur Cerita</b>\n\nArthur Curry, setengah manusia dari Atlantis, melakukan perjalanan seumur hidup. Petualangan ini tidak hanya memaksanya untuk berdamai dengan identitas aslinya, tetapi juga memaksanya untuk menemukan apakah dia sepenuhnya layak memenuhi takdirnya sendiri: menjadi seorang raja. Ditulis oleh Domingo Alvarez</string>
    <string name="venom"><b>Alur Cerita</b>\n\nSetelah wawancara yang salah dengan Life Foundation menghancurkan kariernya, mantan reporter Eddie Brocks hidup terputus-putus. Enam bulan kemudian, dia menemukan Life Foundation lagi, dan dia bersentuhan dengan symbiote alien dan menjadi Venom, antihero parasit.</string>
    <string name="endgame"><b>Alur Cerita</b>\n\nSeperti Avengers dan sekutu mereka terus melindungi dunia dari ancaman yang terlalu besar untuk ditangani oleh satu pahlawan, bahaya baru telah muncul dari bayang-bayang kosmik: Thanos. Seorang lalim penghinaan intergalaksi, tujuannya adalah untuk mengumpulkan semua enam Batu Infinity, artefak kekuatan yang tak terbayangkan, dan menggunakannya untuk menimbulkan keinginannya yang terpelintir pada semua kenyataan. Segala sesuatu yang Avengers telah perjuangkan telah mengarah ke saat ini, nasib Bumi dan keberadaan tidak pernah lebih pasti. Ditulis oleh Marvel Studios</string>

    <string name="dead"><b>Alur Cerita</b>\n\nDeputi Sheriff Rick Grimes tertembak dan jatuh koma. Ketika terbangun dia menemukan dirinya dalam Zombie Apocalypse. Tidak tahu harus berbuat apa, dia pergi mencari keluarganya, setelah dia selesai, dia terhubung dengan sebuah kelompok untuk menjadi pemimpin. Dia mengambil alih dan mencoba membantu kelompok orang ini bertahan hidup, menemukan tempat tinggal, dan mendapatkan makanan. Pertunjukan ini adalah tentang bertahan hidup, risiko, dan hal-hal yang harus Anda lakukan untuk bertahan hidup. Ditulis oleh jzirkle1</string>
    <string name="gotham"><b>Alur Cerita</b>\n\nDi kota Gotham yang penuh kejahatan, Thomas dan Martha Wayne dibunuh di depan mata muda Bruce Wayne. Meskipun detektif Departemen Kepolisian Kota Gotham, James Gordon, dan mitra sinisnya, Harvey Bullock, tampaknya menghibur kasus ini dengan cepat, semuanya tidak begitu sederhana. Terinspirasi oleh keinginan trauma Bruce untuk keadilan, Gordon bersumpah untuk menemukannya di tengah korupsi Gotham. Dengan demikian dimulailah pencarian kesepian Gordon yang akan membuatnya melawan kawan-kawannya sendiri dan dunia bawah dengan persaingan dan misteri mereka yang mematikan. Dalam perang yang akan datang, kepolosan akan hilang dan kompromi akan dilakukan karena beberapa penjahat akan jatuh sebagai korban sementara yang lain akan naik sebagai penjahat super. Sementara itu, Bruce muda mengamati perang ini dengan obsesi yang berkembang yang suatu hari akan mendorongnya untuk mencari keadilan sendiri terhadap kejahatan Gotham sebagai The Batman. Ditulis oleh Kenneth Chisholm (kchishol@rogers.com)</string>
    <string name="arrow"><b>Alur Cerita</b>\n\nOliver Queen dan ayahnya tersesat di laut ketika kapal pesiar mewah mereka tenggelam, rupanya dalam badai. Ayahnya meninggal, tetapi Oliver bertahan selama lima tahun di pulau yang belum dipetakan dan akhirnya kembali ke rumah. Tetapi dia tidak sendirian di pulau itu di mana dia belajar tidak hanya bagaimana melawan dan bertahan hidup tetapi juga dari korupsi ayahnya dan transaksi bisnis yang tidak bermoral. Ia kembali ke peradaban sebagai manusia yang telah berubah, bertekad untuk memperbaiki keadaan. Dia menyamar dengan tudung salah satu mentor pulau misteriusnya, mempersenjatai dirinya sendiri dengan busur dan mulai memburu pria dan wanita yang telah merusak kotanya. Ditulis oleh Anonim</string>
    <string name="flash"><b>Alur Cerita</b>\n\nBarry Allen adalah ilmuwan forensik polisi Central City dengan kehidupan yang cukup bahagia, meskipun trauma masa kanak-kanak merah dan kuning misterius membunuh ibunya dan membingkai ayahnya. Semua itu berubah ketika kecelakaan akselerator partikel besar menyebabkan Barry disambar petir di labnya. Keluar dari koma sembilan bulan kemudian, Barry dan teman-teman barunya di laboratorium S.T.A.R menemukan bahwa ia sekarang memiliki kemampuan untuk bergerak dengan kecepatan manusia super. Lebih jauh, Barry mengetahui bahwa dia hanyalah satu dari banyak yang terpengaruh oleh peristiwa itu, yang kebanyakan menggunakan kekuatan mereka untuk kejahatan. Bertekad untuk membuat perbedaan, Barry mendedikasikan hidupnya untuk melawan ancaman seperti itu, seperti The Flash. Sementara dia mendapatkan sekutu yang tidak pernah dia duga, ada juga pasukan rahasia yang bertekad untuk membantu dan memanipulasi dirinya untuk agenda mereka sendiri. Ditulis oleh Kenneth Chisholm (kchishol@rogers.com)</string>
    <string name="supergirl"><b>Alur Cerita</b>\n\nBertahun-tahun yang lalu, Krypton akan meledak dan Kal-El dikirim ke Bumi untuk menghindari nasib itu. Namun, sepupunya yang lebih tua, Kara, juga dimaksudkan untuk menemani si bayi sebagai pelindungnya. Sayangnya, Kara tidak sengaja dialihkan ke Zona Phantom abadi selama bertahun-tahun sebelum akhirnya tiba di Bumi beberapa dekade kemudian dan ditemukan oleh sepupunya yang telah tumbuh menjadi Superman. Bertahun-tahun kemudian, Kara Danvers adalah seorang profesional muda yang terombang-ambing dalam pekerjaan tanpa rasa terima kasih sampai krisis yang menentukan memicu rasa tujuan menggunakan kekuatan Krypton yang telah lama disembunyikannya. Terinspirasi, Kara memutuskan untuk meniru cara superheroik sepupunya, hanya untuk menemukan saudara angkatnya memperkenalkannya ke Departemen rahasia Operasi Ekstra Normal, yang didedikasikan untuk memerangi ancaman alien termasuk Kara yang secara tidak sengaja mengarah ke Bumi. Sekarang dengan bantuan seperti itu, Maid of Might menggantikannya sebagai juara bumi terbaru dengan teman-teman baru dan musuh yang menantang dunianya. Ditulis oleh Kenneth Chisholm (kchishol@rogers.com)</string>
    <string name="family"><b>Alur Cerita</b>\n\nSakit, bengkok dan salah secara politis, serial animasi ini menampilkan petualangan keluarga Griffin. Akhirnya, Peter yang bodoh dan istrinya yang tinggal di rumah Lois tinggal di Quahog, R.I, dan memiliki tiga anak. Meg, anak tertua, adalah orang buangan sosial, dan remaja Chris canggung dan tidak tahu apa-apa tentang lawan jenis. Yang termuda, Stewie, adalah bayi jenius yang bertekad membunuh ibunya dan menghancurkan dunia. Anjing yang bisa bicara, Brian, membuat Stewie terkendali sambil menyeruput martini dan memilah-milah masalah hidupnya sendiri. Ditulis oleh Jwelch5742</string>
    <string name="simson"><b>Alur Cerita</b>\n\nIni adalah sitkom animasi tentang kejenakaan keluarga yang disfungsional. Homer adalah ayah pencinta bir yang tidak sehat dan tidak sehat, Marge adalah ibu rumah tangga pekerja keras, Bart adalah orang yang kurang berprestasi yang berumur sepuluh tahun (dan bangga akan hal itu), Lisa adalah jenius berusia delapan tahun yang tidak dihargai, dan Maggie adalah yang lucu, dot mencintai bayi yang diam. Ditulis oleh Sam Kelly</string>
    <string name="fairytail"><b>Alur Cerita</b>\n\nLucy, seorang gadis berusia 17 tahun, berangkat dalam perjalanan untuk menjadi penyihir yang lengkap dan bergabung dengan guild FAIRY TAIL yang terkuat dan paling terkenal di mana ia bertemu Natsu, Happy, Grey dan Erza, yang memperlakukannya lebih seperti keluarga daripada teman. Serial epik ini membawa kita melalui semua bahaya yang dihadapi oleh anggota peri ekor dan akhirnya diatasi melalui cinta dan persahabatan yang timbal balik. Ditulis oleh AnimeLover</string>
    <string name="dragonball"><b>Alur Cerita</b>\n\nApa yang dimulai dengan menceritakan kembali legenda Cina "Journey to the West" yang aneh dengan cepat berubah menjadi kegilaan murni. Pada versi Bumi yang diputar, Son Gokû, seorang pejuang anak yang sangat kuat bergabung dengan beberapa teman dalam pencarian tujuh "bola naga", yang, ketika berkumpul, akan memanggil Naga Besar, yang akan menganugerahi pembawa bola. satu keinginan. Masalahnya adalah, Grand Dragon hanya dapat dipanggil setahun sekali, dan penjahat bertarung dengan Goku dan teman-temannya terus-menerus karena memiliki Dragon Ball. Ditulis oleh Mike Toole micabob@ix.netcom.com</string>
    <string name="naruto"><b>Alur Cerita</b>\n\nNaruto Uzumaki, adalah seorang ninja yang keras, hiperaktif, remaja yang terus-menerus mencari persetujuan dan pengakuan, serta menjadi Hokage, yang diakui sebagai pemimpin dan terkuat dari semua ninja di desa.</string>
    <string name="no_data">Favorit Kosong</string>
    <string name="fail_load">Data gagal dimuat</string>
    <string name="suc_load">Berhasil memuat data</string>
    <string name="add_fav">Data berhasil ditambahkan ke favorit</string>
    <string name="remove_fav">Data berhasil dihapus dari favorit</string>

</resources>
